美參議員：中国有5000年的詐騙和盜竊歷史

美國與中國關係持續緊張，共和黨籍參議員布萊克本（Marsha Blackburn）3日推文，指中國有5000年的詐騙和盜竊歷史。此言一出，馬上引來中國官方媒體《中國日報》歐洲分社社長陳衛華爆粗口怒罵「婊子」（Bitch）。

共和黨籍田納西州參議員布萊克本3日推文表示，「中國有著5000年的欺騙和盜竊歷史，有些事情永遠不會改變。」陳衛華則在推文下說，「這是我見過的最種族主義和最無知的美國參議員，永遠的婊子、「想知道為什麼美國國會的批准率會低到9%嗎？這是因為有像布萊克本那樣低階層的人在那裡。」

陳衛華這段不雅推文不但沒有引起作用，反而遭到許多網友諷刺，「感謝你將病毒傳播到全世界」、「可憐啊，共黨腦的中國人每次被人說中事實就會玻璃心碎到撿不完又亂罵人，水準低賤成這樣」、「看看你們自己的人權問題吧」、「那是你和所有女人說話的方式嗎？」、「至少她可以說想說的話，不像你的國家有許多人被消失」。

美國國會及行政部門中國問題委員會（CECC）共同主席、共和黨籍參議員盧比歐（Marco Rubio）也推文說，「來認識一下《中國日報》歐洲分社社長」，並附上陳衛華爆粗口怒罵「婊子」的截圖。

事實

識野

講呢啲

有話錯你？

女拳

China is a race?

屌你呀

小學雞咩
仲係到人身攻擊

中華文化博大精深，班鬼佬鬼婆識乜丫

由古至今

5000年？咁比面

布力般

唔好再咁on9將中共同中國人綁埋一齊得唔得 好明顯串緊中共

習總話1萬年呀

鬼佬信晒中國有5000年文明

咁師兄覺得係有幾多年

中晒計啦
中共成日吹咩中華五千年
吹到依家連對頭
都覺中國真係有五千年歷史
明明由夏商周個夏朝開始計
都係只得四千年
當然如果計埋石器時代就冇野講
可以過萬年啦

夏朝都係傳說，出土文物無發現過夏朝遺跡

咁講係種族歧視喎
得71年詐騙和盜竊歷史

美國班左膠又屌佢

兩黨共識呀

這是我見過的最種族主義和最無知的美國參議員

5000年歷史又何常唔係帶有中華民族主義思維

兩佢老尾
班左膠冇可能會支持香港同反支
只有永遠擁護共產黨

0.5發現

諗起哩條片

成日J既孫子兵法其實都係偷呃拐媥

三千比盡

中國四大發明偷呃拐騙你都識

左膠女權：支共攻擊女性？我睇唔到

終於識玩

老細都小學....咁班lam 知咩料啦...

中国撚有五千年歷史

近四十年絕對係偷呃拐騙嘅歷史

北京原人一樣會偷食架

下面好多美國傻鳩同隻支那狗同聲同氣

係

為數不少
Marco Rubio 個post 近90%都屌佢

見班傻鳩為咗啖氣竟然認同隻支那狗人身攻擊真係

排拿吧

偷呃拐騙呢四大中國發明你估流架？

當然啦，如果唔係點會俾英國同日本制裁

好撚癲
一堆美國人就包拗頸 gop講嘅就反 不惜同中共企埋一齊

一埋就要本地問題優先 唔理中國

推

起碼幾十萬年
北平有猿人都係騙局

Tweet

0囉,從來都係生蕃

中國人打咩英文呀屌你老母
係咪要用國安法搞掂你

夏朝係外族征服，又係度認屎認屁

講真話?
中共: BLOCK!!

四大發明你估流㗎

自古以來

原來係約2000年前, 畀盡佢得3000年前

樓下D回覆先ON9, 成堆美國人幫支那defend
比武肺累死20萬人重幫支那係度奶袋底, 真係抵你地死

口講大愛平等，唔喺自己國家就扮睇唔到，一係就同支那人嗰種臭蟲論一撚樣口吻

左膠偽善

講得好

公元前二千，公元後二千，所以咪話比到盡四千

有，邊止咁短

美國真係比班左膠害死

中共國得七十一年渣喎 咪屈

胡射精:

笑鳩死，又幾撚似

講事實都唔啱

事實怕咩人講

D comment過去兩三個月對美國人嘅反感度真係直追支那人

共國只有70年

70年
以前未有共匪

Ching文盲定點 講緊就係支那 唔係支共